將莖牽呢隻大陸佬而家先黎用政治歌上位遲唔遲啲呀？

佔中都2014年既事啦
個陣又唔見佢出多句聲
而家霉緊就想靠政治歌上位 對唔對得住祖國呀

人地今時今日仲要上位

樓豬假膠嚟

呢樣真 唱咁多年比坤哥屌打

假你老母膠

撐返你隻坤狗啦 成日靠反啲大眾嚟搏存在感

你班撚樣咪撚再反共呀

人地屌大陸俾人封殺緊果陣
你偶像坤哥做緊啲咩？

佢咪撚返大陸鄉下呀

答我問題啦求下您

On9小陣啦你🤷🏻‍♂️

坤哥唔洗靠政治呃飯食

柒頭樓主撐返你隻seven坤狗啦

屌你都廢事 on9

收皮啦雙重準則

Why not both😂

無

走啦

有冇人打俾愛協？樓主走失咗

唔好笑呀